永遠經典 CLK63 AMG Black Series

呢架車我覺得真係經典，好有當時MB同AMG個個原有63系列風味。型得黎又唔過火，好有跑味，同時又比較低調。唔似而家個d 係唔係都AMG，又45又43，搞到AMG濫哂，無左之前個種獨特同矜貴感。唔知巴打們有無喺香港見過呢架車出現

Power!!!!

JC愛驅

C63 black 都好正

sls black

以前的C32,43定位同今日CLA45類似
E500+AMG Body kit就像今日的E43 AMG

及細分性能型號打Audi Sport Gmbh的S車
如63之下53/43，45之下40(未來)

至於非性能方面
之前係AMG散件供售後巿場安裝
而家收歸為AMG Line

據小弟所知，香港連開蓬版都有

CLK DTM

Jeremy clarkson有一架

鄰居有一架開篷版

淨係打機見過

貝沙灣嘛，好耐啦呢張圖
之前有人影到掛T牌行街

得20架右軚

又係幾靚仔既

尋晚見到

把聲正到.....

Slk 55都好正

Black Series 真係無得輸

邊度??